召喚法律撚 - 小額錢債告政府 警務處

我想問法律撚咁樣有冇得玩？

如果被濫捕 但係冇被告嗰啲可唔可以用小額 錢債咁樣去告政府。
第一可以要求賠償
第二disclose個警員 嘅資料

如果可以其實可行可唔可以整定個template 有需要可以就咁填返啲資料就用得

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】